\SetVersePairs{
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Con}{fi}teántur Dómino propter misericórdiam \MediatioVIII{e}[ius] et mirabília eius in fí\TerminatioVIII{li}{os}[ ]{hó}minum.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{A}{gra}deçam ao Senhor por seu a\MediatioVIII{mor} e as suas maravilhas \TerminatioVIII{en}{tr\itie{e o}s}[ ]{ho}mens!~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Qui}{a} satiávit ánimam siti\MediatioVIII{én}[tem] et ánimam esuriéntem re\TerminatioVIII{plé}{vit}[ ]{bo}nis.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{Deu}[ ]{de} beber aos que sofriam tanta \MediatioVIII{se}[de] e os famintos saciou com \TerminatioVIII{mui}{tos}[ ]{bens}!~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.},
  {\item \VSup{16}\Inchoatio{Qui}{a} contrívit portas \MediatioVIII{ǽ}[reas] et vectes férre\TerminatioVIII{os}[ ]{con}{\-fré}\-git.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \VSup{16}\Inchoatio{Por}{que} ele arrombou portas de \MediatioVIII{bron}[ze] e quebrou trancas de ferro \TerminatioVIII{das}[ ]{pri}{sões}!~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.},
  {\item \VSup{22}\Inchoatio{Et}[ ]{sa}críficent sacrifícium \MediatioVIII{lau}[dis] et annúntient ópera eius in exsul\TerminatioVIII{ta}{ti}{ó}ne.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \VSup{22}\Inchoatio{O}{fe}reçam sacrifícios de lou\MediatioVIII{vor}[,] e proclamem na alegria \TerminatioVIII{su}{as}[ ]{o}bras!~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.},
  {\item \VSup{32}\Inchoatio{Et}[ ]{ex}áltent eum in ecclésia \MediatioVIII{ple}[bis] et in convéntu seniórum \TerminatioVIII{lau}{dent}[ ]{e}um.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \VSup{32}\Inchoatio{Na}[ ]{as}sembleia do seu povo o engran\MediatioVIII{de}[çam] e o louvem no conselho de \TerminatioVIII{an}{ci}{ãos}!~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.}
}